463079
12458
Cách viết hấp dẫn, các nhân vật hay. Là cuốn sách đáng coi. 60 nhân vật khá dày dặn và nhiều cung bậc cảm xúc. Cuộc đời người nổi tiếng không phải lúc nào cũng vinh quang. Đôi khi sự cay đắng khiến người ta cay đắng nhiều lần người bình thường. Đọc bài về Nguyễn Ánh 9, cảm thấy đau xót dùm ông. Cả 1 thời kỳ bao cấp nằm trong những lời văn chân thực, khách quan và thu hút. Tôi xin cám ơn tác giả đã thực hiện cuốn sách này. Chắc chắn nữ tác giả đã mất nhiều công sức để ra đc tác phẩm như vậy.
5
1243187
2016-06-29 06:59:48
--------------------------
